Corsair vengeance 水貨 一問

依隻ram 8Gb x2 3000 MHz 美國網賣13xx hkd
我自己本身用緊 Kingston 8 Gb x2 dddr 4 2133 MHz
加Corsair 夾唔夾到？
同埋Corsair d ram 保養有幾耐？

Pish

冇問題, 會以最低速度運行

你本身係咩底板

B150m pro gamin asus

原來仲要加運費
Total $1450
咁仲抵唔抵屌？

唔使買3000都得啦
你塊板最多支援到2133

依家2133 同3000 個價差唔多🙈

其實唔知保養係點
有人話Corsair ram 保終身
有事寄美國or 台灣

仲有年半前砌 8gb x2 都係$700
依家要$1750
d ssd 都已經跌一半，d ram 遲d會唔會跌？

香港買差唔多咋嘛

依個

就2666mhz 但就1344 連運費

你買邊隻型號？

Corsair Vengeance LPX CMK16GX4M2B3000C15 DDR4 3000MHz 16GB Kit (2x8GB) 連黑色散熱片 HK$ 1420

我見香港賣3000mhz既corsair ram 都係$1420

唔係LPX
係 PRo
LPX 冇 RGB

香港貴$300但有保

唔想煩咪香港買

唔知dram 黎緊會唔會跌？

RAM開始些少
等多輪會再落

但最近到電容價格上升
即係乜都加

咁即係又升？

我都想問下
一個牌子8gb x2 2400mhz
另一個牌子8gb x2 3000MHz

想知有無衝突同加埋32gb 都係拎最低2400mhz
不過上網好似答左

你打算買幾＄？

依家d ram 好q 貴

係呀
我用緊Kingston hyperx fury
兩年前買700兩條
而家600幾一條
我部腦成日一次過開好多野 想買多兩條上32gb

Corsair newegg 美國做緊sale

但我依家個條 8Gbx2 2133 MHz 底版support 都係2133
Corsair 2666mhz 8gbx2 就$1344
3000 mhz 就$1460
我應該入邊條？

保養就felton香港代理，可以去個網睇睇
至於插嗮上去run唔run到就唔清楚
但你塊mb只會run2133，如果你日後升級設備就唔洗買多次。

水貨都可以比hk 代理保養？
即係買3000？
同埋依個價位抵唔抵入？

研究咗一陣，Corsair好似係全球保養，但具體保養就冇得揾felton香港代理，應該要自己揾corsair搞。
抵唔抵就唔清楚了，唔係好熟悉d價錢sor

咁你打算入邊隻？

Price 就寫2666 $1650
3000 $1750

我冇打算買ram ，但我係新蛋買咗corsair tx650m火牛，所以都check緊

雖然而家intel 8代板最高都只係支援2666
其實我都唔係太識ram 我都係問其他人

你arm arm 買？
運費幾多？

梗係唔得

香港代理都係寄返唔知台灣定美國換對全新，係唯一慳左郵費

咁你覺得依個價入唔入得個？

Amazon買啦
平過香港4舊水
Ram呢啲終生保,寄去美國保養都唔係好貴
而且Corsair啲ram都唔易壞
建議你直接買4條,一勞永逸

felton代理的話
我都係買返水貨算

Amazon 賣幾＄？
我見好似同newegg 賣差不多 $1269
2666mhz

Felton 好差？

啱啱星期六運到，牛就550hkd特價，運費都成150

咁平，依家要850 wo

咁我就唔知了

唔怕冇保養？

有保養，但就麻煩d。好似要寄去臺灣，再等臺灣寄番去原廠，冇得揾香港代理。

Felton代理會點
我張display壞左 拎左俾佢
等3-4個禮拜

2666mhz 定 3000 MHz?

有冇巴打覺得依家係入手時機？

你用newegg 運？

係，佢係揾fedex運

幾錢運費

我買牛就150hkd運費，好似3-5日，冇記錯嘅話 再快d就貴少少，但唔記得幾錢。

你唔買Ram?

唔買了 已有選擇

咩選擇？

adata xpg z1 3200 8gx2，因為砌新機又用amd先咁高mhz。

幾＄？

其實2666 MHz 同3200 MHz 用既時候分別大唔大？

睇cpu
intel八代就支援到2666，暫時最高，但之後越出越新會唔會支援再高d就唔知，好似有d勁嘅板可以支援到3000 (少研究

但amd就mhz越高越好，因為要高頻先真正發揮amd cpu效用，所以首要推薦3000mhz以上，打機方面就真係好大影響。

其實你可以上youtube睇睇，例如i7-8700k 2666mhz vs 3200mhz，我睇過其實3200係對遊戲冇咩大幫助，係多少少fps。

2666同3200係amd cpu上分別就大，但intel就好似分別唔大。

咁我如果唔up cpu ，其實買2666 就夠？
3000 比2666 貴150$

2666都夠嘅

你部intel 都行2400 MHz ，砌左冇耐？

?

你唔係話有2400 MHz 8Gbx2?

冇呀 未砌，舊電腦得ddr3 1600

如果我塊版最多support 2133 係咪冇可能超上2666？

要2133去2666超就難超d
但佢支援最多只係會到2133，就算超到2400都只係會行2133